按摩院無得開,真係隨時變揼骨套票苦主

屌你老母我三十張套票係手阿
間鋪頂唔順一執我D套票變哂廢紙

按摩師

買咁多

趁而家拋晒出嚟

苦主師

GAY

邪骨師

邪骨印

揼骨師

咩事咁肥

正定邪

無得開師

隨時師

很肥美可口

邪

套票師

廢紙師

邊間

我只揼正骨

抵死師

定延bold

觀塘？

邪骨都有套票賣？

非

執左好多間啦兩個月冇揼d骨硬撚到

是

觀塘足仔/樓上骨 16

買十張送口爆一次

FEEL到我肩胛骨條筋漲哂

俾我餵飽

幾時執到印仔去開果間

米色拉

係就快 唔好等下個禮拜

30次變廢紙
我很期待

邊一間水療中心

係唔係 薀莎水療

次次去都困我買好彩冇落搭

過年執硬啦
蝕本師

我也很期待

圖呢？

好掛住印仔開既定仔post

找數真漢子
米引誘佢拉

仆街拜登
還我定post

咁你地唔係熟客囉🤭🤭🤭

The show must go on

咁緊火
冇得去咪當慳返啲錢囉

知唔知咩叫套票
一早俾哂錢啦慳條撚咩